====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: En se limitant à la géographie humaine et à l ' urbanisme , on peut dire qu ' il existe au moins - et encore faut-il simplifier - trois images de Paris .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

